唔講唔知 原來車狗同阿狗都係相差3 分

真係酸撚死

一字排開

又話車路士好勁

我地達叔仲勁 起碼有盃仔

屌你杯咩仔

今年拎歐霸ok